女朋友係坡妹 你問我答

利申： fresh grad

藍？

中咗武漢肺炎未

圖 or 老母?

鬼妹就話姐
坡妹都好意思開post
唔通澳門女又開個post?

女朋友l cup再來開POST pls 仲要走肥先講。

波妹

奶共?

坡妹
無意冒犯
但第一時間諗起早幾日睇亞飛與亞基
坡妹以前原來係指雞

寧波妹?

係咪日日想超越你？

蠢？

沙田妹
柴灣妹
觀塘妹

女朋友係連登妹 你問我答

有咩好問

大坡妹

點知係年紀大嘅玻妹...

新加坡多數藍，除非朋友跟你

未， 後生少中

有冇波?

鬆定緊

支那種定馬來種?

中等， 緊過港女